10月26日(六) 1800-2100 遮打花園 醫民攜手 守護自由 集會

10月26日(六)
1800-2100
遮打花園

醫民攜手 守護自由 集會
一起聲援被捕醫生, 護士, 急救員

26/10(Sat)： 6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

聽晚

聽晚6點，全港塞爆遮打！
星期日3點，全港梳士巴利花園！
辛苦大家啦

今晚

推

支持醫護支持姑娘

【嚴正聲明五大訴求缺一不可】估計政府會放風降民憤 設立獨立調查委員會 瓦解運動

去緊

tui

pish

push

18：31

全部坐前以容納多啲人